(求救)ios備份問題

我backup左8月 22號 以前既野
但我8月22-24既野 無備份到 (相)
咁我今日又無醒起 就拎番8月22既backup 入落去

有冇巴打可以救救我點入番或拎番22-24既資料

我推推 很重要 求大家幫幫手諗下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求救呀

推

有無back up上iCloud ？

無

為左慳個8蚊雞 搞成咁 唉 得不償失

咁無喇⋯⋯

其實 5GB 慳住慳住用係夠嘅
片同相可以放落 tg
同埋可以揀 app backup，唔一定全部 app data 塞上 iCloud

tg開group放定點？
問題係我而加有冇咩方法可以拎番 失去既相

樓主用iTunes restore ?
iTunes default一插手機入電腦就backup
咁電腦應該會有 824 嘅backup

tg send 俾 friend 又得或者用 Saved Messages 都得
至於攞相，你本身有無開 Photo Stream?

係 restore左個822落去

插線落電腦無自動back 得 822 同埋再之前既 備份紀錄 無 824比我簡

molamola , say byebye to your data la
鬼叫你冇裝google photos

冇

唉